(潔癖撚入) 有冇人知邊間診所有得睇潔癖?

本人知自己潔癖幾嚴重 再咁落去真係好影響社交生活 有冇巴絲打睇開邊間或者邊個醫生？

呢啲唔係應該睇心理醫生咩

冇錯 就係想睇心理醫生

Push